有冇人廿歲人都未去過旅行

連大陸都冇去過

唯有嚟緊睇下有冇得去exhange

睇嚟真係冇
識人住公屋都去過唔止一次
我連公屋仔都不如

大陸，可能到時隻狗去左唔使返工放假時去遠行。

而家住公屋果d先有錢

心傷

點解未去